唔知唔覺四方果其實冇咗成4年幾

雖然係啲好膠既食用色素呀調味劑呀之類整嘅，突然之間又好掛住果陣味

雀巢唔知點解仲有佢條link

想食

我都好想食

細個小學雞嗰時食供應商啲飯有時會有四方果做bonus

然後要用飲筒啜先有風味

好想食返

識食喎巴打

堅正 童年回憶